# Telakos

adalah sebuah aplikasi skala kecil dimana memasukkan data penyewa kos dan laporan keuangan akhir bulan. Ruang lingkup aplikasi ini hanya dipergunakan oleh 1 keluarga saja, dimana memiliki usaha sewa kos.


Terdapat 2 directory:
- webapp, project berbasis versi website
- mobile, project berbasis versi mobile device

# @ Copyright ***Syahri Ramadhan Wiraasmara (ARI)***
